有無人發覺近排要裝修嘅舖頭完全無警鐘響過？

做過舖面都知，啲防盜喺你閂舖果刻就啟動直至第二日開工為止。因為個防盜 set 死哂時間，所以如果喺啟動咗個防盜果時間舖有乜風吹草動，個防盜會通知保安公司同警署叫人閂咗佢，因為果時已經嘈到拆天

但點解睇咗咁多日直播都好似無嘈嘅？

推